被誤認車迷 熱刺支持者遭「自己人」痛毆

一名熱刺球迷在上周足總盃四強賽後遭毆打至重傷，消息指他因被其他熱刺球迷誤認為車路士「粉絲」而惹禍，事件亦獲當地警方高度關注。

事件受害人Michael Voller為熱刺球迷，據指他在一間餐廳外與一批熱刺球迷迎面而過，惟卻被對方誤當為對手車路士的球迷，結果被毆打至重傷，他面部有骨折，眼部亦有傷，事後需要送院，而醫生指其視力可能會受永久性損傷。

當地警方表示高度關注事件，又呼籲知情的熱刺球迷勸涉案人事自首：「這種暴力行為在足球界是絕不容發生的。我希望知情人事盡快提供消息，還這名自小便是熱刺球迷的年輕人一個公道。」（）

收到風牛口非黎

熱犬

波台好靜

往死裏打

隊波個個都好抽得

被誤認車迷 熱刺支持者遭「自己人」痛毆

潮洲係靜d

成場波交都冇打
原來自私打

人人皆練拳

咪柒啦樓主😂😂

😂

希望各位吾巧再笑賓子

垃圾樓豬界票界到人地個post矛人回